以後出街真係要帶刀自衛

唔係畀人斬撚死都唔知咩事